[直覺塔羅占卜] 你問我答 [2月號]

留低「一個問題」+「簡單交代」，我會每次上嚟隨機抽人做個簡單嘅占卜。

如透過instagram / facebook / Telegram搵我，必覆。
IG：
FB：
TG：

[課金plan]
詳細占卜 或 上天提引，請透過instagram / facebook / Telegram聯絡。

預先開定Po，2月1日開始運作。

26男
鐘意左個女仔 之前係我上司 想問下有冇機會發展
唔該晒

26女
同前男友有無機會復合

21 男
想問下今年嘅學業感情會唔會有大變化？
因為最近（呢兩三個月 明顯好多事都未如理想
唔該哂

女
個男同事辭咗職 做到新年前
我應唔應該主動d ？
唔該

女 ，同前度有無機會復合 ？ 一直係佢身邊 用朋友身份支持緊佢

上個post#170

男朋友係唔係認真
會唔會公開我地既關係

男
係咪有女仔對我有好感?

男
心儀對象對我有咩感覺

女
之前去交流團中意左個女仔
佢中意我嗎？

20 女
同個女仔識咗一段時間就熟咗，本身對佢係純粹朋友，但熟咗之後就發覺自己鐘意咗佢。呢排同佢好fd成日都見，想問下佢對我感覺係點？我同佢都知大家鐘意女仔
唔該巴打

20歲 女 A0
好想知幾時會有拖拍
明明身邊有好多男性朋友
但係唔知點解就係無拖拍

好耐之前課過金
你之前話2018年的約定情人係咪1月1日出現個個女仔
Thanks

女
之前同frd旅行嘈大鑊分開行
番到香港試緊修補關係 有冇可能frd番?
佢點睇我?
thanks

19 男
幾時會有拖拍

女
同我鍾意既男仔有冇機會一齊

98 女
會唔會有機會同前度復合？

18 女
同依家暗戀嘅人有冇機會一齊？

想問下幾時有拖拍

19 男
想知前度對我仲有冇感覺

22 女
拍緊拖 男朋友成日都會唔開心
想知我地有冇將來

返工識左個女同事 大家都幾啱key 最近佢約我一齊去跳傘 同佢慶祝生日食飯 其實我驚我會錯意 我自己其實對佢都有好大好感
想問大師佢點睇我？
唔該

我想問最近見左果份工可以獲錄聘嗎?

thanks a lot!

20 女
想問佢對我既感覺
感謝

19 女
想知係咪有人對我有意思，我硬係覺得佢對我有啲野，但我又唔肯定，最驚自己ff得太多
唔該晒你

#5
跟據你哋依家嘅路線，假如順其自然嘅話，喺未來三個月裡面，未見到會有復合成功嘅情況出現，直頭可以話原封不動無任何進展。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG/TG聯絡我做「 課金plan」。

#13
睇嚟佢對你嘅印象麻麻地喎，雖然表面上好似無嘜嘢咁，暫時睇佢極其量只想同你維持普通朋友關係。
我建議你唔好太進取，萬一搞到佢怕咗你，到時連friend都無得做。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG/TG聯絡我做「 課金plan」。

#23
暫時睇佢對你只有少少好感，無特別計劃同你有進展，不過佢對你嘅感覺尚算良好，所以都唔係完全無機會嘅，只係一定唔會喺依刻，或者短期之內有進展囉。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG/TG聯絡我做「 課金plan」。

男 19 a0
短期內有冇機會拍拖

Thanks 巴打

樓主skip左我

麻煩巴打想問兩條問題
同男友感情發展會點 （拍左差吾多四年拖 感情平淡）
就黎grad 大約有個plan想草幾年錢跟住同細妹開cafe 想知會點

24. 女
想問幾時會拍拖

女
同男朋友一齊半年成日因為佢好多女仔朋友而嗌交
其實佢係咪收兵同人曖昧想搵更好定認真想同我發展
想知佢諗法 感激

女 19
感情 依靠排會不會結識新對象？

男34 新公司會做得順利嗎

#3
暫時睇未來半年裡面，你哋個關係未會有任何突破，依然係keep住同依家一樣。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#18
印象當中我無講過約定情人會喺邊日出現，不過由牌見到佢的確已經出現咗，其實肉身係邊一個唔重要，因為上天會幫你哋舖路，所以如果你發現同邊一個容易吸埋一齊，同嗰個人啲嘢又特別順利嘅，咁就係嗰一個喇。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#27 #28
我嘅塔羅唔會受年齡影響，下次唔駛咁辛苦特登去更正。
你同男友嚟緊依幾個月，個感情狀況會穩穩定定，所以唔駛太擔心，不過要提提你，營運一段愛情係彼此合作，而唔係單靠一個人嘅努力。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#32
我見到佢對你嘅感覺都唔錯，但就未去萌生愛意嘅地步，簡單啲講就係「了解中」，所以短期內都係keep住做friend，諗方法慢慢嘗試close啲啦。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

18女 同有好感個男仔有冇機會發展？

#46
簡單啲講佢個心態係騎牛搵馬，明顯佢唔認同依家段愛情可以一世，喺一個咁簡單嘅占卜裡面，好難講明你應該要點做至有機會扭轉，同埋人心好難扭，你無可能不斷改變自己去滿足佢。
另外，你唔係為佢而生，所以如果他朝一日真係行唔到落去嘅，咁咪搵過另一個囉。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

22男 鐘意左個女仔 重咀埋 但依幾日比佢已讀 係咪無機？

23歲,男

想問同ex仲有冇一齊返既機會?

大家性格都比較怪同極端,周不時有磨擦,不過都可以互相原諒,叫做臭味相投
都分分合合好幾次
之前分左到而家三四個月到
平時都仲係朋友式咁傾計,但唔算多
(以前係由best fd 轉化成拍拖的)

18 女 幾時有拖拍？

26男 好耐之前課過金
鐘意左個女仔 以前係朋友,而家係同事 想問下有冇機會發展
唔該晒

21女
鍾意左個同事，有出去食過飯，想睇下有冇得發展下
唔該晒

21女
一直身邊都有唔同人但好似都拍唔到拖
我應該點／幾時會有合適對象

#8
睇牌見到就算你主動都唔會有即時效果，現階段佢對你無意思，但唔抗拒日後同你keep住聯絡。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#16
暫時睇佢對你無愛意，而且態度被動，依刻同佢談論愛情，實在言之過早，不適宜過份主動。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

女
想知精神狀況會有好轉嗎？怕自己撐不下去了

#57
睇牌見到佢都未放棄、未死心，所以都可以話仲有希望嘅。
一件事唔會無端端變好或變壞，一定係由人去改變，同埋你最多只可以做好自己嗰部分，希望可以感染到佢改變主意，而無得硬扭轉佢嘅思想同埋決定。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

24歲 男

前排比個女仔拒絕咗

想問仲會唔會有機會可以重新由朋友開始再慢慢開始 定係已經做咩都晒氣

#57

之前佢講到好絕,但今日竟然有轉機了
太開心

21 男
想問下應該放手定再追番另一半
知道大家仲愛對方 仲有d野成為左我地好大既阻力
希望會抽中我唔該大師

20 女
想問有個男仔追左我一個月左右，我一直都想應承又冇應承佢，佢而家心灰走咗，想知佢而家係咪已經放棄咗我啦
謝大大

男
我鍾意既女仔對我有冇興趣
去唔去馬好？

#34
嗰個同事對你都有意思，可以試下。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#42

有嘜咁出奇，都話明隨機抽，有實中嘅方法你又唔去用。

Good ，我無呃你丫，#68覆咗你，話佢對你仲未死心、仲有機會，唔排除今次係最後一次機會，你要好好地做人喇。

#56
我見到佢內心有啲複雜，覺得自己係一時衝動，對未來感到恐懼，至於點解已讀不回，咪就係唔知點應對你囉，當無事發生又唔得，繼續落去又唔敢。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#61
我唔知你口中嘅襯唔起係指邊樣嘢，我睇牌就見到你哋嘅本質好夾，基本上繼續行一年半載係完全無問題，關鍵在於你有冇自信行落去啫。
其實講到襯與唔襯，依樣嘢幾時輪到男仔講丫，女仔比男仔敏銳同重視10倍，如果佢覺得真係唔襯嘅，就唔會同你開始啦，所以Day 1開始佢已經有咗答案喇。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

20歲女
想問有冇可能同鍾意既人係一齊？
我同佢試過曖曖昧昧 好close咁相處 表白後佢話未放低另一個人 無再聯絡一排 早幾個月見翻都有傾計

自問同佢幾夾幾有緣分 好鍾意佢

求樓主幫手 放唔低佢成年

準啵

27女，結婚1.5年
想問下幾時有子女？
感謝

#67
嚟緊條路有啲難行，行得都幾辛苦，見到你已經到達勉勉強強捱住去嘅地步。
如果係病理上嘅嘢，占卜都幫唔到你啲咩，唯有尋求醫學或其他保健層面幫手。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

問左幾個月了求答
我想知我前男友點睇我
上年分手的

想問下人生最近會唔會好轉
日日咁樣過厭倦到極

30 男 同女朋友幾時先分到手

大師對魔法油同白魔法有無研究？

#71
雖然我唔知嗰啲阻力係咩，但我見到佢個心仲等緊你。
我成日都話一段感情破滅，總係會有個核心問題，一日唔解決個核心，只顧周邊其實係無用，所以如果你係想搵返佢，就應該先諗到方法點去應付個核心問題，相反諗唔到方法嘅，就不如放手喇，事情係唔會自己變好，無應對方法，只會分手無限loop。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

明白哂 我會好好諗清楚先 做好哂準備先去見佢 唔該你

#83
佢依然仲係有啲嘢放唔低，你係無辦法可以改變到佢㗎喇，因為佢鍾意嗰個人多過你，所謂嘅放唔低，咪就係無其他嘢可以writeover嗰個人嘅位置咋嘛。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#72
係呀，佢已經心灰意冷，放棄咗喇，而且對你嘅感覺已經冷卻咗，想重新升返起都唔係一朝一夕嘅事。
其實兩個人相遇相識已經中咗個緣份，成唔成到事，就要睇我哋點營運，錯過咗一次，亦唔代表再無機會。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#87
你move on啦，佢認為同你唔會有將來，唔會再投資落你身上㗎喇。
如果你哋係因為性格問題而分開嘅話，我建議你無需要花時間去改變自己嚟迎合佢，因為所謂嘅改變只係扮演出嚟，時間耐咗個本性又會走返出嚟，結局都只會係一樣。

(另外，我每次出po都會留個必覆嘅方法，你寧願等幾個月，都唔用嗰個方法搵我，證明依條問題對於你嚟講都唔係咁重要，既然唔重要就無需要再執著落去啦。
當然你有可能係睇唔到嗰個方法，但出咗咁多個月你都睇唔到嘅話，依種粗心大意嘅態度應該留意下。)

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

Sorry真係冇留意到
其實只係想問下係咪連fd都冇得做

21男
今年學業同感情如何？
兩樣野都係麻麻地

22男 就黎畢業想問下搵工順唔順利 會唔會做工我想做既工？

20女

心儀對象點樣睇我

同佢上個月好fd 日日都有傾計冇斷過 keep左成個月 成日搵我出街 隔日見咁 好多時間俾我感覺好fdzone我 會講ex會講其他女仔會笑鳩我踩鳩我 但有次飲酒又有好多唔過份嘅skinship eg摸頭摸面咁 有次佢個頭挨住我瞓添⋯⋯但呢個月突然好少搵我覆我

女
同暗戀既人有冇機會發展？
Thank you

女
同前度仲有無機

女
有好感對象點諗我

27 女
拍拖10年，結婚年半，想知婚姻順唔順利？
感謝

#94
你未來三個月內都未見你會遇到可發展嘅對象。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#101
首先佢對你冷淡嘅原因，係因為無咗新鮮感，同埋佢真係只當你friend，而且無心同你喺愛情上發展。
我諗你都係擺佢喺後備啦，留返個頭位俾其他人。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#105
請放心，雖然你哋為生活而奔波，但兩個人一齊捱得好開心，暫時睇唔見會有咩大問題。
不過記住要留意步伐，兩個人一齊凡事都講求平衡。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

唉之前都有占 都係咁講
尋晚同佢炒大鑊 應該真係要完了

女
想問下同前度有無機會復合？

男
想問下同前度 仲會唔會有機會？

感謝你，的確需要生活比較忙碌，但係係開心嘅☺️☺️☺️

#111
暫時睇你哋機會好微，直頭近乎零，有啲嘢一日解唔開，都好難再有機會。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#9
如果keep住順其自然嘅話，你哋嚟緊都只會係原地踏步，而且亦見到你等極都唔會有任何回音，所以我諗你都係時候要做個了斷，一係就問佢拎個答案，一係就自己放手。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#19
唔緊要，你哋個關係會慢慢修復，記住有啲嘢真係急唔嚟，等佢啖氣下咗就會好啲㗎喇。

*如果想深入睇詳細啲或問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

男
今年有冇拖拍

女
3月中last day 幾時先會搵到份新工

女

同個sp有冇可能發展？

18女 想問今年出唔出到pool
thanks

#40
短期內莫過話拍拖，連對你有意思嘅人都未會遇到。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG/TG聯絡我做「 課金plan」。

#47
暫時睇如果順其自然嘅話呢，你未來半年都未會有新對象，要留意預期不斷嘅等待，不如主力動身去搵好過啦，至少表面上嘅機會率高過靜靜嘅等待。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG/TG聯絡我做「 課金plan」。

#59
跟據你哋行緊嘅道路，你哋未來半年裡面會出現啲小紛爭，但大致上都唔會影響個關係嘅。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG/TG聯絡我做「 課金plan」。

#62
暫時睇佢對你無興趣，亦無打算將來會有，不過凡事都有個起步點嘅，試下同佢再friend啲互相了解多啲先啦。

*如果想深入睇詳細啲嘅話，隨時可以考慮透過FB/IG/TG聯絡我做「 課金plan」。

依樣嘢唔應該問占卜，而係問你自己，正如你都想落街買嘢食，咁幾時先出門口，依啲嘢無永遠最佳時候。

你要諗清楚你想keep住同佢做friend，係因為真心覺得friend丫，定想借做friend嚟留住佢喺自己身邊。